點解四點仲唔訓

問你啊望

啱啱收工返到屋企

因為答你問題

原來佢呃我

翻乜工咁晏

睇波，但聽日有採訪做

好攰好眼訓但訓唔著

依家訓

愛你

呃你乜

買邊隊

我都係

不了 專一對女友啦

睇下咋

早抖

男人有乜所謂

睇下有咩新po 入去答兩句嗲

咁撐邊隊

反阿

呢度有位

溫書！一陣晚上考試！

Ok thx 坐低左 等插嘴

幫你轟咗一舊水對家

圖

ching加油

做完功課訓唔到

唱比你聽

瞓唔著

乖啦好冇

未諗好聽日問咩

失戀 瞓唔到

放心 有我陪你

訓唔着 係咁諗嘢 諗到心塞有揪心嘅感覺

我愛你啊jason

我呢度仲係夜晚十點

採訪乜嘢

因咩事啊

分享下

夜更 仲未收工

溫書囉，下星期考final啦

7仔 ？

溫書 唔識

夜晚溫書對身體唔好㗎

財經排版

叔叔教你

你估我想，溫唔切呀嘛

仲掛住個女仔
都幾年 我仲日日咁諗

睇黎我同你一樣幾日都瞓唔著

借個腦嚟 考完還返比你

加油 陪你

得不到 多麼好
當得到 不知怎算好

I know that feeling bro 通頂溫書好辛苦

打下丁

可以啊

從未來再見遺憾舊時不太會戀愛

西工
錢又唔多
做到傻
啲人仲成日話你人工高

邊間

同病相憐

唉 諗到佢拖住第二個男仔個下
鳩都縮埋

睇歐霸

balance on the biggest wave
Race to run to early grave

有啲肚餓

係 瞓唔到

懂得放手

又撐邊隊

又有嘢諗？

一講實比人圍插

你係同行？

7仔幫到你

乖 我幫你擋

輸到訓唔著

幾多

唔知丫 辛苦

聞到慘味

有冇試過明明個人好攰
又冇乜特別嘢諗
但就係唔知點解訓唔著

唉無用
呢到唔係一個好地方討論
只能講
其實香港人真係好on9
乜都想唔做又有人幫又唔想付出

鍾意咗個大自己十幾年嘅同事
不過狗工，諗住下年約滿就唔續
望到前輩笑已經覺得好幸福

真心我都係咁諗

每個人都係自私，包括你，包括我。
睇開啲

分開做嘢唔化表愛情冇得發展

放鬆個人慢慢就瞓著

因為個ex

係 根本冇人肯交心 得閒傾幾句 訴下心就算

試咗半年

幾耐

但係好少同到前輩講野
同埋差成十幾年
點夠同自己同年嘅人相處自在
呢兩日前輩姿整咗
可能終於搵到女朋友了

賭波
好後悔 唔想再賭

戒賭啦

十幾

散左兩年啦
中學時嘅初戀嚟
明明飛人嗰個係我
喊得最勁嗰個都係我
到而家仲未放得低嘅都係我

佢真係一個好好好好嘅女仔嚟

我都控制唔到個腦撚嘢

既然對段感情發展嘅可能冇乜信心
轉新工轉target好過

十幾萬 ？

之前聽人講
瞓落床合埋眼同自己講我唔係瞓 只係合埋眼休息下

我個人就係搵一個自己舒服既姿勢發下夢就瞓著

咁做乜當初講散先

咁啱起咗身姐

讀書太大壓力 好快就有得聽出面班雀叫春

可唔可以同佢傾下？

如果咁易我就唔洗開post了

去邊

唉，呢個時候仲溫嘅一定係食緊屎嘅大學生
根本大學辛苦過中學

我嗰邊聽到了

女朋友話我唔關心佢 嬲9左我唔理我
功課好撚多 但電腦壞撚左做唔到 最煩係功課係電腦入面
屋企人成日為左錢嘈 就算唔嘈都要將錢掛係口邊日日哦住 好大壓力

無去邊，好悶，所以入咗嚟

嗰排抑鬱
一直係度鑽牛角尖
覺得自己我似唔夠愛佢咁
無謂要佢浪費時間係我身上

好彩i大仔唔洗煩

加油

咁快 我個邊起碼仲有半粒鐘 岩岩個晚仲落雨黎 唔知有無得聽呢

正面啲諗，呢啲咁dramatic嘅flow有得救嘅

重點係大家仲好理直氣壯話自己有比錢
仲通常係嗰啲比最少嗰啲
然後講到好似佢係你恩人咁

我都聽到啦

same here 各方面都有壓力

咁快咩

之前傾過啦
佢話佢唔想拍拖住
利申尋日係佢生日
上年同前年我都會同佢講生日快樂
但今年我選擇唔講

香港唔係有錢大晒
係俾左錢就大晒

傻豬 你唔愛佢就唔會亂諗

係呀 啲雀仔9叫緊

屌 人生好撚苦

冇得夠架啦，佢都已經冇左以前嗰種感覺

冇我哼你聽

仆街…俾你講埋我嗰疊，唔好諗…唔好諗…

我都覺得自己好傻
但過左兩年又搵番佢
我又冇改變啲咩

唔係負面L 但真心嗰句
香港真係算數啦

啱…fk hk

生理時鐘習慣左
仲要岩岩比roommate鬧完唉

依家收工 準備返屋企

乖啦 用其他嘢去忘記佢

same here

又咩工

係 隻game好難玩

講真
有錢佬接觸唔少
佢哋講嘢做嘢有point
你為佢做都順氣啲

嗰啲無比話有比 或者比少少就多多要求嗰啲

寫緊論文 而家偷緊懶

我高中嘅三年都主要追緊一個女仔，之前last day嗰排佢俾條仆街仔戴帽，我同佢出嚟飲嘢先知當初佢有鍾意過我，但係已經太遲，因為嗰個賤人，我地錯過咗對方…

岩岩訓醒

我嗰陣試過block曬佢ig sc就係唔想自己亂諗
但後尾覺得自己已經放開左就unblock
到嗰陣先知原來仲未放得低

呢啲最多
佢哋冇諗過自己付出幾多
個個都功利到死
要用最少資源得到最大利益

有時真係
如果做我份工
返大陸好撚過喺香港做
香港人真係特別仆街

之前上網睇過
有人係天生夜訓
我就係呢d人
由細細個開始就已經夜訓（講緊小學都2點幾先勉強訓得著
不過入到u之後有roommate
就因為夜訓呢個問題成日同佢好多衝突

唉...

返緊工

我都試過唔知幾多次要放開佢，始終唔得，上個禮拜先同佢同埋另外兩個fd去完旅行

快d做哂去

個frd就嚟失戀加溫書

我都想訓呀 鬼鳩叫我唔爭氣要屌紙咩

咁你地都起碼冇發展過，仲可以做朋友
但我

尋晚訓左12個鐘既代價

又又又咩工

成日話 我有比錢㗎
然後又話 你哋請咁多人
再話做嘢好慢

我想講
係因為你哋比得少錢
請唔到人
又鍾意乜都要人做
咪唔夠人手咪慢
真係好嬲嬲

就嚟失戀

我已經通咗兩日頂

對身體唔好呀
休息下啦巴打

好多失戀人士

乖 為無知人嬲唔抵

我都想 頭好暈 但真係訓唔到

其實零晨冇乜人聲車聲咁一個人都幾relax
香港日頭太嘈

讀書讀到生理時鐘已亂

同時天涯淪落人

係我就一於辭職玩死佢
到時佢求番你轉頭

女朋友話想分手 佢又唔捨得囉

趕deadline

最弊係我成日發作想喺佢身上攞到啲關心同愛，搞到有時嗰排個關係差咗

咁攤係床上面 呼吸慢d 放鬆個人啦
仲望電腦

嘗試訓都係失敗 太多野諗 放唔低
就快可以點解五點仲唔訓

係 得我隻衰貓d鼻寒聲

都有啲嬲自己
真係太多嘢做一個人處理唔切搞到要同事分擔
咁一來本來都要互相幫
二來就都係人少害嘅

搞到想唔做啲咁辛苦嘅嘢

又又又邊隊

好怕日出，5半就日出嫁啦依家

失戀囉

情情塔塔真係好煩

信我
呢個世界無人可憐

然後第日訓到好晏 跟住溫書溫到好晏 再黎多次成晚唔洗訓

捲自己入被窩

又一位

因為住外國

講白啲你地只係朋友，咁你點解唔再追多佢一次？

考試前一日仲做緊proj, 琴日先溫第一課今日考左
今日先溫有時間溫聽日考個科

佢又要講到幾愛我，我有幾重要咁，但係好多時又唔表現有幾care我
我梗係知佢點諗啦，但係…

我係失戀過來人
知道失戀嗰種失眠係幾辛苦
晚晚喊
朝早7點幾先喊到攰訓著既生活我都試過
係冇得控制
不過信我
有一日真係會好番
都要信自己會好番
喊夠就識放手了

轉工？

睇緊阿妓d垃圾

邊樹

打緊term paper

同細佬一間房，佢日日勁夜訓，比條仆街嘈醒訓唔番

或者可能佢想留住一個對佢好嘅人，難聽啲講就收兵啦

男朋友做錯事 原諒唔到佢但又唔捨得

仲要係初戀來 好唔捨得

執佢一劑

嗰晚追過喇
嗰晚佢同我一齊瞓，話試下，後來兩日之後佢就話唔work，唔係嗰隻感覺，咁我可以點姐

趕功課

未做完paper既人揮手
仲要比roommate話電腦好光阻住訓覺
叫我出common做
仲屌我點解唔早d做
呢個世界冇愛

仲開緊工 收八點

美國

巴打同道中人
日出前訓，起碼訓到中午先會起到身
起身冇乜時間，又會溫到零晨
Loop多幾次生理時鐘就會玩完左

Loop到完sem為止

我梗知啦

時間流流長

我都係咁上下 930就考啦屌
聽日仲有份paper交 好在2359deadline考完再做

訓極都訓唔著 時差左2星期點搞

又又又又又一位
加油

習慣了

好好聽

睇緊愛隊俾人sm

為你打氣

雲加我吊你

+1
早訓既人係唔會明白夜訓既人

長痛不如短痛，試下識第二個或者同佢斬纜啦

呢排日日1點訓 4點起身 8點仲要番工
岩岩整左個辛辣面加娃娃菜再打多隻蛋落去食 正到

屌咩 唔係淨係得一科要做架
真係好on9 1號先交完paper 2號溫final (3/5)
今日3/5 溫4/5 另一科final
痴線 份paper之前仲有3個present 3份lab report做
可能我廢但我覺得呢個係人本身做唔做得到既問題 time management幾勁都無用

唔知我可唔可以突破連通三日頂呢

thank you

痴線 真係一山還有一山高

我又要

聽過

ching 加油

辛苦了

做功課囉唉

對佢好嘅男仔多到我地夾埋曬啲手指都數唔曬，佢係你想像唔到地咁多人追，唔知係咪啲濕9粉晶做到嘢
真係純粹男仔fd係有嘅，我同佢地都叫兄弟，條件比我好嘅大把，比我同佢親近嘅，大有人在，總之我係出到嚟純粹係佢想見到我出席，有無同我好多互動?唔見得

佢屌我咁夜先做
d電腦光整到佢訓唔到
加油阿巴打
你都係咁多deadline
有時d paper重疊起來真係幾慘
我都有6份paper要交
終於最後一份了

一樣

又又又一位
加油

睇完波，溫書

deadline我完哂,係差final
其實有啲lab report係聽日交,但聽日又final 無可能做到所以4月尾已經爆seed做完

試緊，好努力，有試過起碼5個，身邊圈子開始飽和，好想快啲轉新環境

唔係鬥慘既
有功課做人人都辛苦
係到呻完
大家一齊做
有人陪都幾好阿

主動d問一句 一係得米一係完全放低

有愛

無得米呢個option，所以…努力緊…

多謝絲打鼓勵

我一定陪住大家

咁你明知冇機會仲繼續落去？我明係好難去抽身，但為左自己好，你值得擁有更好，但失去左你係佢嘅損失

唔問點知冇

好啦hea完 走先

寫論文中

再見

就係試過，一齊瞓埋，佢話無嗰種feel咁可以點

又又又一位

我唔掂啦認真 冇望，捱埋呢個課程就完，自己hea左兩年，冇計

Exam

失戀

咁你可以努力d咩

努力放低

身為deadline Fighter當然唔到最後一刻都唔做功課啦

咩事

試下用其他嘢溝淡

估唔到咁多戰友

生日但exam中

生日快樂

最後一刻爆出來既靈感先係最多
最專心
最有效率

我都係7點落去買

其實我梗係知點做，但係執行上嘅問題真係…

3Q 為我考試集氣吧

m記唔係已經有？

有得in都係有機會 ，學費，我明

窮人恩物

好想改 ，每次都dead

你唔會夠我慘 我連考3課

早餐一定要食炒滑蛋加火腿通 華星果d打滑蛋一流

會令你腎上腺素急升
然後發揮出非汎既潛力

生日祝你考試順利 大一歲願望成真

周b

明明只差一千字但玩左三鐘電腦
一個字都冇打

自己整就高層次
利申會自己整

我有一百都偷笑

中定英？？
好大分別

由一個月前開始做到一點前只有三百字

所以要做deadline fighter

same

希望時間快啲到七點
比小弟食個早餐
然後訓到同樣時間再同大家會面

我一個鐘打左二千字有四千字後就一直玩
想訓但一直唔想做:

有無諗過直踩之後轉番生理時鐘

通頂溫緊書
英文唔好應該早d開始溫
眼訓仔

岩岩起床

咁樣就真係通三日頂

我聽緊 陳穎恩 曹陽 記得

中
做緊金庸小說分析

廢青

英又真係難左d
1000字仲要執靚真係要成一日來寫
利申中文系英文廢

次次都係sem頭plan好schedule，sem尾做deadline fighter

巴打中文系？

有人會跟plan㗎咩

太急尿起左床😂😂

中文系加一

加油各位
今日交完最後一份report
今個sem 5個present 4個exam，根本大學個schedule 本身就令到你冇咩time management 可言
Project 要group mate夾，人人都deadline fight
溫多幾日，星期一就要考第一科

好熱鬧
依邊11點，等訓

我仲差份1萬字左傳paper
唔知點死

真

又係歐洲人？

起身番工

唔訓啦 等開工

仲有幾耐交

格格

認得你，一樣德國jj

5月6號交
你呢？

原來上左即時熱門

其實有時係到諗
見到大家乜u物u 溫書嗰樣論文嗰樣
好似好辛苦好忙
但相比起自己 ive仔日日百無聊賴咁hea哂d時間
究竟有得忙好定唔忙好
我真係唔知

利申:係啊 i大仔 盡情笑

係喎

今日 尋晚仲玩左成日

其實鬧完交 無再搵返對方
因為對方有幾個好朋友 其中一個同佢之前曖昧過 錫過 一齊瞓過 成班朋友出去總係痴埋最friend咁 佢同上一個女朋友一齊個陣（幾個月前嘅事）都有keep 住同依個女仔聯絡見面msg 成班朋友出去玩 個女仔都有男朋友 但係佢兩個對話依然好曖昧 miss you, goodnight kiss 疊字稱呼個啲
到同我一齊 我有嘗試同個女仔做好朋友 但係見幾次面個女仔都黑我面又唔同我講嘢咁 而且有特別事朋友送禮物 其他朋友都送正路普通嘢 而個女仔就送啲要訂制嘅禮物俾佢
佢知道我介意之後 佢見少咗個女仔好多 話可以一年見一次 不過其實每個月都有keep住話班朋友約出去有個女仔喺到咁問 同埋堅持要以好朋友身份放個女仔係身邊
佢床頭痴咗好多依班朋友嘅相 每次個班朋友影嘅 個女仔喺到嘅話都會痴住攬住搭膊頭咁 亦都有兩個人合照
我介意個女仔嘅存在 而佢就堅持係好朋友 純友誼 話佢係成班朋友其中一個 有其他人嘅相都要有佢嘅相喺到
結果宜家咁

飲緊酒等訓

呢d男仔早散早著

個肚好痛醒左

加油！！！！快d做啦

算啦 我地都係等比人笑

煎lee

邊種

有我陪你，巴打撈緊邊行

我都係垃圾u比人笑

你冇個樣嘅時候就想要，人就係咁
我反而想清閒下去下旅行，唔知幾時先上岸
讀得辛苦同開心/前途其實唔成正比

只可以話，in general 學好英文加種外語，有機會就學寫program、興趣就玩種學器，其實人生已經好夠用同開心

算啦 唔想再多個笑柄

u

同意，太大壓力我真係唔掂 ，個人會好唔開心

有冇人就考試？
考5科，淨係溫咗1科，其他完全未睇過
係note都未睇過果隻
下星期開始考
晏就大把時間，但就hea過晒
夜晚先溫，而家都未訓
Feel到身體就黎唔掂

我都訓唔著

岩阿
只要你一日唔係牛津劍橋嗰d
都有機會比人笑啦
學下野充實自己好過

冤住痛 又好似乸實左咁 唔太識形容

旅行要嘅係咩

我都hea曬

唉屌

體驗

下星期開始考，hku?

但其實我好愛佢 雖然一齊得幾個月 但好快就覺得大家好夾 一齊嘅時間都好開心 真係諗住同佢一齊行落去個種 但就係每次都因為依個女仔嘅事而鬧交

第一次上吹水台
原來咁夜傾計都幾得意

搭單問，lab report佔20%
我冇做
有冇機c range

結他鋼琴識亂㩒下chord 算唔算

入左急症

傻豬 第一步啊

世界好大，想見識多d文化，風土人情
係好吹水，但唔想一世困係香港幾百呎樓到死

有自己既興趣都幾好阿
唔似我成日打機

Chur paper chur到想死

真心一問幾多歲

其實我都係毒L 都會打機嘅

+1
岩岩做完5份
凈番最後一份
加油！！！

有你地先得意

二十幾 唔過二十五

玩開咩？

尋晚八點幾就訓左
依家醒左訓唔番
可以點

可以睇下唔同人既故事
攞靈感作文

我都差一篇
連踏左幾日通頂
加油呀你都

我都有同感，見識唔同人既世界，生活
世界太大啦

啱嘅！應該要襯年輕周圍走！

你個名 我呢幾日係咁哼

tran系學霸？？

其實讀乜唔關事，最緊要係個人點
我讀u，但我覺得我好廢
成績差，retake tritake，爛gpa
我諗我係u入面既地底土泥

就算讀asso hd，你個心係向上望
已經赢唔少人，最緊要係自己既心態
肯去為自己既目標努力

其實真係大把時間
今次咪當係一個經驗
如果嗰男仔真係愛你想同你一生一世
遠離一個女仔有幾難
呢種男仔真係唔抵愛
何況幾個月時間啫
信我 有時候放唔低未必係佢 係回憶
比時間沖淡下 好快冇事

你好好

係機場

垃圾game

垃圾+1

一齊傾計

個天轉光啦

點算
又要驚又要hea
屌自己

u入面地底泥+1
身邊d fd個個學霸
rm 3.67 gpa
我得2.4

呢幾日都屌左好多次

唔係 唔自爆，驚俾人認到

如果香港 呢個社會 我屋企人係咁諗就好...

hea到deadline自自然然就認真

搞乜

u2.4已經好過我ive3.4

社會

試下催眠高潮頭半part,
繼續沉入個海，沉沉下就訓到

Push anyone know?

唉

比d信心自己
起碼係ive都叫成績好
係u做學渣真係會比人睇唔起
搵gpmate時就知

你高過我 grad前有2.5我心足架啦
唔想3rd hon
你讀乜科

上面講過
中文系
你呢？

有冇巴打有玩傳說爐石PUBG等糞game
小弟想r下朋友

有蚊

屌完呌一陣又hea返
冇乜推動力

想訓 比仆街蚊咬

佢地點諗？

U 學渣加一
老實講係香港讀大學好難讀好辛苦
但讀完成績唔好慘過冇讀
Exchange 個時輕鬆過3，係到就食屎先過2.3

你好幸福
我玩唔到槍game
會暈
凈係玩到lol

突然個樣腫到豬頭
呼吸困難 呢幾年春天都會有一次
我應該有花粉左

一份pj 正常五個人都要用兩個月完成
我呢？ 一個人全chur4份pj

你讀咩科？？
點解d pj要搞到寫fyp咁寫咁耐？

lol好耐冇玩 最近想down翻

我愛雲加！！！！！！！！！！！！

好唔中意趕deadline交垃圾果種感覺
有d直程冇做
份 lab report 20%呀，點9算

巴打有冇打rk

入唔到u=垃圾

呢邊都有幾隻

如果你down番可以一齊玩？
不過我諗會好快del番
d英雄平衡太差

雲加愛你

金五超雷

你講到咁 即刻冇哂mood

冇啦啦醒咗瞓唔返

唔自爆啦 仲之小考試 多pj

我有好多fd都轉左pubg/mon hunt
無奈我玩唔到槍game先打lol

已經幾晚係咁 真係好攰 就黎final都唔夠訓唔知可以點

Engineering呀
你對依科有興趣？

咁你玩垃圾手機遊戲再搵我啦

飲多d水

係咪真係好少女

對理科既野完全唔識
不過後悔當初冇揀理科
中文系乞食

一齊加油啦

準備食早餐

有聽！

食乜

係...

無知一問 點解

諗住食艇仔粥配炸兩

你有冇乜行業，職業想做
努力咁向果個方向
身邊既人未必體諒你，但自己一旦下決心
就要全力以赴

文科都勁少仔

蚊怕水

我想少exam多pj呀

多女

隔離飯香

有 但屋企人完全唔buy

同你相反

巴打好波

多女
但唔知點解d仔都係出唔到pool
仲要好多gay佬

學渣加一，身邊圈除全部3.0以上，從來都係我揾佢地，佢地唔會揾我。不過都Final Year 了，second low

對唔住 個腦痴痴地

我會自動自覺遠離d學霸
然後自己同d凈低既人一組
又或者自己一組

Civil仔答你，lab report 冇交個course 會自動肥，希望你唔係同我同一間u

Btw撘到係到r下lol機友 見上面有人討論 成日單機好悶
不過呢排準備考final冇點玩

好想捉曬啲蚊去燒

慣左

就會有蚊香

遲咗喎

同埋文科d仔唔知點解諗野全部好似女人咁
多愁善感
又小氣
不過睇落文青d
比我揀
我都係中意理科既男多d

唔多啦，不過有冇女都唔關我事

終於準備瞓

如果唔介意我雷
都可以一齊玩
利申垃圾金五

死啦 我好似攰啦

覺得讀language科既人幾勁
以睇小說，好想自己都可以寫到一篇見得人既文
我寫文好廢

6點了

係啊佛you

蚊香以前有用架 不過知道左啲疑似有害物質會係燒果陣散出黎就唔敢用 但蚊香真係好好用

我都係金四姐 打sup位 想睇下有冇機會打到上去白金

早知讀文科 大把女溝我 利申 超級毒拎ff

訓又唔係唔訓又唔係
晏啲仲要出街

以前屋企有d四腳爬爬會幫手食蚊
但自從我隻衰貓入伙之後

訓

有就得啦，有時想做既野未必有人支持
好過冇目標既人，好頹呀…

你錯了
你睇專業作家寫既小說梗係覺得佢地勁
但有幾多個language科既學生寫得一手好文
同埋好多作家都唔係language系的

寫作科係我地系既伏科
好多人都唔敢揀
就算揀都係有爛grade既覺悟

哈哈哈

岩阿
你個樣唔太差
性格唔係毒到隱青咁既話
都
一
定
出
到
pool

好想早睡早起

我自己有養貓不過都唔覺因為佢地而更加多左啲蚊 我仲要養兩隻
可能因為住得矮

依家訓咪早睡

me2

比佢屈左機

最好既方法係
文科理科夾埋搞ocamp

早起唔到
準備再一次通宵 搞一搞生理時鐘

Final yr
留低好多遺憾

可能我公屋仔所以多啲

試過
去到下晝5點就頂唔順了

正

早d訓啦

呢句好似係呢個平台冇乜用

次次成功
不過幾日就打回原形

成班唔聽話

文青女仔
未識過依type女仔

係咪你天生夜訓？
我係天生夜訓既人
所以永遠改唔到

文青仔

我夠係公屋 又公屋又住得矮

我係

咁有乜讀

有父幹咪有私樓

我嗰邊公屋多細蚊仔

兩隻傻貓真係好白痴 係帶左唔小歡樂比我

又打死一隻

細個一夜就自動訓
家陣鍾意左夜晚周圍無人聲之後做自己野
好爽

係有文青女仔既
不過佢地好多d興趣都好文青
如果唔係中意書法，音樂，睇冷門文學作品，睇文藝電影既人
都幾難有共同話題
同埋好多都係戴厚眼鏡既讀書女

我隻衰貓都係我人生一大動力

好靜

我發夢算

不過其實算啦 有個地方比你訓唔洗訓街已經好好 已經唔旨意父幹呢回事

溝通唔到

究竟係gag定係點 媽呀好亂呀

agger

聽朝又熱又嘈
諗起都好辛苦

我愛垃圾崗屋企

諗返起fm玩ocamp
有d掛住
唉

對唔住 嗰腦一攰就會亂咁嗡

好唔想返學校

我都係
晏就忍唔住訓，跟住又loop

垃圾崗same here

讀d古代文學（詩詞/戲曲/明清小說
現代文學（張愛玲/文學與電影/村上春村/白先勇
漢語（音韻/方言/古代漢語語法
做paper就分析多

覺得屋企細又多人，夜晚感覺好爽

same
夜晚之後

貓呢種動物真係好神奇 雖然佢成日懶高竇 但傻果陣又真係可以溶到你個心
屋企成日無人 老豆出去玩 丫哥又返工 得我一個死廢青係屋企 自己本身份人又比較負面成日亂諗野 佢地陪左我好多 唔明點解可以上一手唔要佢地

行開
我要文青女
女呀

我都覺得好難溝通
身邊真係好少會上連登既毒L

身邊個個毒L

fm永遠都係最開心
做組爸媽就知ocamp幾黑暗
幾多事非

利申做組爸媽比人屌唔識帶組

我屋企真係好似垃圾崗
冇人肯執屋 好多立立雜雜既野

讀 毒撚科表示大部分女仔都上連登

我嗰隻好似狗咁
拋d嘢出去佢會咬翻黎比我

當初yr1入u想識有玩樂器既女仔
想一齊彈
點知冇
我太摺啦，好少去識女仔
戴圓黑框文青女

我都係 利申單親家庭

讀讀下文科
你就有可能改變呢個諗法
發現新世界
見過唔少文科男中途轉“機”

上一手正仆街

但sporty boy都

溝通到是幸福der

祝佢地晚晚同我地一樣訓唔著

我都係，到底又會有幾多人屋企整齊呀

sport boy
識貨

我黑框

好文青 讀太deep我讀唔黎
仲要分析

you are not alone

咁好玩 我果隻最多都係玩到忘曬形撞牆

真心有片 不過有機會再比大家睇下

但啲sporty boy感覺好花fit

諗到都覺得可愛

+1
老豆趕左我媽走 我係絲 但屋企冇其他女人係到真係好濕滯 仲要我冇房 又同兩個男人一齊住 雖然係屋企人 但唔多唔少好唔方便

所謂既分析
其實咪又係抄d prof既論文
左抄右抄改少少變自己paper

老實講
我地做paper d文本早就比人研究到爛晒
好難有咩新發現

做過oc
都幾開心，後悔冇問個fm同另一個女oc攞電話
好好彩我遇到既組ba ma都好好
有乜黑暗野？

真係好仆街 所以我好錫佢地

我個fd既ex係運動男
但最後比我fd發現佢地成堆去叫雞

不過我好黑

係咪架
我試過同個男仔係地鐵深情對望

雖然唔係絲 但感受到嗰不便

錫寵物嘅都抵錫

Sporty girl都ok
識過一個讀pe既女仔，中意佢

真係好傻仔 仲有餵貓罐頭 我一向係用另一隻碟放罐頭比佢地食 跟住宜家我每入一次廚房拎野/煮飯佢都以為我餵野比佢食死跟爛跟 係咪隻隻貓都係咁

仆街老豆搞女人，又唔理屋企
好羨慕人地既父女情，但慶幸既係我媽冇放棄我，否則真係變孤兒

笑左

屌

通常都係揀靚仔靚女入自己組
玩小圈子
半呃半tum人上埋d濕9庄
將心事台d事非周圍唱
打賭對情侶幾時散
唱人hall雞
等等

可能望望下你都發現到新世界
要勇敢追求真愛阿巴打

鍾意我 ，後悔冇揀pe, 應該可以cow到仔

換衫/沖涼要大大聲咁同佢地講 我換衫/沖涼
屋企野洗衫煮飯又係一腳踢 好掛住我媽

蠢

好為食
我嗰隻就喺我去廁所沖涼嗰陣 坐係門口等我 驚我走咗去

一樣，仲有開大都會等

有咩新發現既話就做左博士好耐啦

唉
做paper來來去去都咁

我都好羨慕屋企嘅父女情 啊爸就係錫啊妹

On99 趕完我媽走即刻帶個女人上黎 仲要兩個人一齊煲煙
我愛媽媽

仔定女先，仔就行開啦
女就。。。你電話幾號？想問功課

利申 毒拎狗公

關你卵事

煲煙，屌

唔係依種 唔岩feel

加油啊絲打 總有一日可以嫁個好男人做少奶奶

，配你唔起，讀u

又真

要繼續孝順媽咪

Sane 不過唔同既係我一打開門佢就會一支箭咁走左去

好啦 應承自己 7點訓

衰在自己廢 唔敢出聲叫佢地唔好食

哇，咁9？
做男人做到咁
我唔敢話自己專一，但一齊咗一定會對另一半好
唔明點解有d男人咁冇責任心
乜原因趕你呀媽走？方便講既話

係咪好似想襲擊你咁

好搞笑

訓了 88

，絲打

試下佢地一食就扮係咁咳
話氣管唔舒服

有緣再見

宜家個男朋友都幾好既 錫到我燶 做少奶奶就免喇 唔慣兩手空空冇野做 不過唔係似我老豆果type已經好好同足夠

至少係識依d野
對於其他人黎講，已經好勁了
有冇培養到d氣質

要幸福

一定會 好錫佢 不過佢成日唔聽話唔介口 係到問下咁多位我可以點做好 （佢有糖尿但又成日飲凍野/食零食/又話要減肥 ）

佢食一次你喊一次

幸福就好

唔少後生去叫雞，睇連登d post
如果身邊d fd都係咁，好容易俾人引去
好彩我毒拎圈子，暫時未聽過

冇
但培養到如何包裝抄番來既文

識過一個黑黑地好正既女仔 後悔冇溝佢

係機場了

憂鬱的睇黎唔係鐘聲係吠聲

大膽啲 ，相處下先

翻工定trip

唔介意講多啲 反正冇人識我 講下自己故事比人聽比佢唔知唔好咁對自己女朋友/老婆

乜原因趕佢走 我諗應該係利用完我媽啦 我媽揾錢比較多 都會交家用比屋企 但我老豆就唔會交家用比屋企既 有次老豆公司頂唔住無錢果陣我媽都比錢佢幫佢手 但到我媽無曬錢果陣我老豆就乜都嫌佢無錢呀 借啲二發脾氣咁樣
最後就一個唔該趕我媽走

不過諗諗下其實可能因為出面有女人所以先急住趕佢走

我屋企野同老豆對丫媽既事真係可以有排講

佢係想知我係入面做緊乜 但比我發現左佢係門口之後又衝返入去客廳扮無事

好得意

好彩果陣扮talkative
唔係既話可能冇得玩 我毒拎樣

可能一dd 我見正正常常，幾warm

以前我有哮喘都係照咁食 所以無用

不過我覺得有啲男仔好白，曬黑少少都好

我同你嗰case好類近

笑乜
唔係gay呀，一剎那既對望啫

新方向

佢應該會屌我做乜野

你係唔係我丫哥 但明明佢係上格床訓緊

衰d講句 垃圾都不如

扮訓

傻貓黎

唔係呀 同佢同班，見過幾次
咁岩放學撞到，黎遠大家見到
唔知點解會相望而笑，跟住眼望望咁行近
之後正常返咁傾偈

等佢心痛嘛

唔記得加密 見到唔好相認

仲要好多垃圾事既 有機會再講多啲

啊妹你咁夜仲唔訓

怕醜

做你隻兵

利申again 狗公

佢理得我 佢比我食住

叫我娘娘

下次再傾囉

好尷尬

預埋我，愛你地，好岩傾

第時做野我都想養貓
孤獨終老都有貓貓陪

好啦 我想試下訓唔訓到
多謝大家陪咗小弟咁耐
有緣再見 早抖

一定

最憎人食煙

sure 好小係同一個post留咁多言

總好過換換下衫無啦啦佢地走埋黎見到我全相

早抖樓主 祝發個好夢 有緣再見

唔會孤獨終老既

大家咁話

屌做功課

我對你真心咪得囉

wowoooooooowwwww

原來就7點
Pk仲未訓

咁咪好 家人果d就隨緣，錫媽咪呀

我都想有過對自己好既女朋友 有d唔敢去愛了

我唔訓喇 冇睡意

我吹吓水咋
依幾年真正中意過只有一個女仔

慢慢黎啦 感情野都一樣係隨緣 實揾到你愛佢 佢又愛你既女朋友既

哇，真係垃圾，無野好講，唔會想尊重依d人

味係性別定型，但我真係覺得男人係有照顧女人既責任，尤其係心理上
只可以講，女仔識人時，真係要戴眼識人
睇清楚一個人，係睇佢做既野，而唔係講過d乜

7點啦 又近一日考試

有冇得鎖門

隨緣啦，唔敢抱乜希望

我都唔想訓，但唔訓又冇精神溫書

多謝鼓勵

日日都瞓唔到 咁可以點 佢就瞓得安安落落 以前係佢隔離都可以即刻瞓著 瞓醒就走左去 佢瞓緊嘅時候仲不斷氹佢瞓 摸佢個頭

我係再前你一兩個步驟

準備入考場食屎了

大家起身未？？？？

早晨

早晨
我rm仲嬲緊我
個氣氛好尷尬

有乜好嬲